去年我遇到了一個炸彈受害者，阿里·莫拉德，一個脾氣好的二十多歲的黎巴嫩南部土生土長的提爾人。克林頓的集束炸彈偽善|萊昂內爾·比納| 2011年4月16日|每日野獸
推羅的王，假意與神相似，必與路西法同受刑罰。《聖經》，杜埃·萊姆斯版本，多種多樣
埃及王必傾覆，他的國必衰敗。這國必歸給拿布甲多索，因他在推羅面前所行的事。《聖經》，杜埃·萊姆斯版本，多種多樣
我必降火在推羅的牆上，燒滅推羅的房屋。《聖經》，杜埃·萊姆斯版本，多種多樣
推羅為自己建造堅固的保障，積蓄銀子如土，積金如街上的淤泥。《聖經》，杜埃·萊姆斯版本，多種多樣
又在以瑪特、推羅、西頓的境內，因為他們自以為有極大的智慧。《聖經》，杜埃·萊姆斯版本，多種多樣